馬會csa幾時有消息？

幾耐有電話通知架

你幾號去interview?